（多圖）讓那飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭

賜予世界更豐富愛恨
讓那擺呀擺呀的裙
臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那
轉呀轉呀的裙
死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

正臭雞

好有美感

一野插入去

識玩

好仁